傾/識左幾耐，先可以約對方出街？

睇對方慢唔慢熱 短則幾日 長則幾個月

出一次就嚇走人

真

照咗鏡先

睇下有冇咩契機咋啵
例如大家都有啲戲、活動想一齊去睇or做

唔會主動約人，無論有好感嘅人都好
因為唔慣同中意比人約

你地指係邊度識先？ig?tg?

又唔中意俾人約 又唔約人
咁到底點先啱

認真
岩傾嘅話 幾日就得

唔慣（約人）同鍾意比人約
你試下咁理解再睇多次

有時好岩傾幾日就出到

中意比人約 但唔中意約人喎

即日🤨

頭一次見因為朋友
成件事都冇幾耐

TG交友好唔真實
仲有你加乜撚野密姐

sorry手多多加密左
tg唔係好過出面啲交友app咩

好難有真心囉
TG隨時DEL左就搵唔番個人
一係無相, 一係唔知相係咪真人

花咁多時間心機去同一個???人去建立關係
到頭來人地玩厭88都無句消失

佢唔會del tg架
無相，但信佢讀緊書

一日

有無佢張相